藍絲們屌鳩五大訴求 今日好啦 有報應啦

心水清既都知 香港未淪為疫埠都係多得班記者同有公德既市民
嘿 政府呢? 返左入老母個閪度 前言不對後語 刻意隱瞞事實
兩星期前都已經講緊WARS 但高官又無咁既事 叫人放心 同中國官員講野一撚樣
今日呢? 咪應驗曬囉!
好啦! 黃色經濟圈又被人屌 維護道德良心又屌!
最慘班白痴仔唔撚明自己受到制度上既保障而得益!
無知真係罪黎

唔洗市民做野啦~! WARS 幫大家成就美夢 零售及旅遊業可以說再見了
樓呢 希望大家仲供得起

屌你喂
商界出聲未呀? 社會和諧好撚緊要班仆街出黎未?

狗呢? 蒙面法呢 屌你地班柒頭死撚曬呀

開真槍班仆街呢? 仲要鬧人廢青既碌撚全部收撚曬皮????

喂出黎啦 唔係好鍾意盲撐gov咩? 出黎呀!